[iPad Pro Vs Surface Pro]朋友想買機翻大學用 求意見

個fd用嚟jot notes加寫essay，要輕
唔一定要打機
求助

2手ipad pro 9.7 + Apple Pencil

一定係sp
Ipad得啖笑

利申iPad pro 12。9用家

讀書就買返SP

利申︰兩部都有

ipad pro用黎jot notes + 打幾隻字ok
但當你真係要認真做幾千字essay又要citation搵journal個時收硬皮